我發現有地中海嘅男人 多數都有女朋友/老婆

而甚少見到單身男人有地中海

由此推斷 女人係導致地中海出現嘅主要成因

為咗保住我片濃密森林 決定唔談戀愛了

你有錢都大把女啦

同男人談戀愛咪冇事

有道理

唔好發夢
你拍唔拍拖都會地中海

剃光頭咪唔會